長期吸入催淚彈 可致癌

歐洲議會科學及技術選擇評估報告（European Parliament Science and Technology Options Assessment）詳細研究胡椒噴霧及催淚彈等用於人群控制的化學武器造成的疾病及致命效果，指出兩者能夠造成心臟、肺部及肝臟問題。兩者更可致癌、引致胎兒突變、甚至引致將來的胎兒突變。

香港警察使用化武攻擊平民

文宣新方向！！
香港武力組織大規模使用化武！！！

推比其他人知tg 都係化武

自推十次

10

9

8

7

6

香港警察係恐怖分子
無差別攻擊市民

警方係港共恐怖組織
勾結黑社會

跪求文宣組幫幫手

唔好再侮辱狗隻

5

4

3

2

唔止係武力

係恐怖組織

武裝黑社會->武裝恐怖份子

1

根本係化學武器，仲要過期
----------------------------------------------
香城online改版patch note 上線！

其實可唔可以保存吹淚彈，例如搵個樽入住，留留下次用

【轉寄】檢舉！檢舉！
手足齊檢舉！ 唔該
段片影到好多手足個樣！

記得㩒「垃圾訊息」，先移除到

五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

雙普選設時限，為港獨正名，不能無了期五大訴求

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

推

痴撚線架

推！狗隊用化武